講七一維園見，就成班送頭論出嚟

睇嚟中共俾想像中驚七一多人，可能驚美國會加大制裁
各位到時見

「送頭」一詞係分化師專用

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同咪拎張紙寫完舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

真 D狗拉人同抄牌一樣要跑數

推

For sure #1 worry !!

Losing FACE if there are 2-3 million HK people picture on EVERY country's newspaper the next morning SHOWING their heart -felt opinion on NSL!!!

Will they call NSL to a halt in the LAST second due to all the possible SANCTIONS on their PERSONAL assets, bank accounts.... ?

I believe there ARE and WILL be lots of internal struggles on CCP on HOW to make a choice....

Is it really worth it for top guys in CCP to get all personal assets frozen JUST BECAUSE they want to save face, and impose a law (NSL) in only one place (HK)?

They need to make a tough choice!!